我覺得有黃絲爸爸媽媽好幸福！

我覺得有個黃絲爸爸好幸福
69、612、616、71、85
我地有一齊遊行集會，亦都有各自各去發夢

仲有我媽媽都係黃絲
佢地都抱住一個想法就係：
佢地睇唔到個香港好耐，但都想自己既下一代好。
佢地明白民主自由既可貴
唔想睇住香港變成中國大陸咁

佢兩個都好嬲d警察
亦都明白係政府衰先會攪到今時今日咁
罪大惡極既就係林鄭同一眾高官

但另一邊
我屋企就有兩個屋企人係深藍，仲去埋d撐警集會
佢支持何妖同建制派
本身都唔會同佢地講政治野
不過最近就比佢主動係網上鬧我
又話d元朗白衫佬係示威者扮、報唔到警係大會安排
我同佢講屋企人唔好講政治，傷感情
佢話：無我依d屋企人
我心諗 承你貴言！
我真係唔知活係全部藍絲家庭既人點挨。

爸爸媽媽，多謝你地支持我，
擔心既同時係叫我小心而唔係唔好去。

你阿爸阿媽係黃

咁撐驚嗰兩個係？

支持何妖是天大的笑話

佢呀妹同呀哥

咁既屋企人唔要都罷

叫你老豆老母趕佢地走啦

你就好，我你老黄又唔係籃又未到，從來冇同我講政治嘢，淨係問我幾時出糧，畀家用。

羨慕
撐警果兩個係你嘅咩人？
冇必要就唔好直接聯絡
要搵都搵你父母
啲所謂長輩好鍾意攞輩分撻人

唔係一齊住架
不過成日都會見

佢呀哥呀妹
佢呀哥雖然撐警 但唔會想因爲政治而傷感情
但佢呀妹就成日鬧 鬧埋老豆 無當面既

樓主就好 好羨慕
我個親戚wts gp 3x個人有27 8個都係深藍
仲要自己老豆老母都係

係呀 真係嘔血啦...